幼教今年Grad 幼教人即入

今年FG

想問下現職幼教大大
幼稚園定係幼兒園好?
local 定internation kindergarten好?
playgroup做導師?
嬰院幼兒工作員?

跪求分享

範圍好闊下喎 有冇咩取向？
利申：都係今年grad

自己想揀嬰院
但係想知嬰院職場咩環境? 會唔會都好似幼稚園 幼兒園咁chur?

playgroup我都有諗過
明白人工會低d
CV都有send 等緊interview

preference 嬰園=playgroup>國際幼稚園>本地幼稚園>幼兒園

留名 下年先grad

識人做幼兒學校，日日7-8點收工，
做唔夠半年祼辭
辛苦哂啊教師

之前實習都勁大壓力
成日靜雞雞喊
日日6點先走
日日做到冇覺訓
死做爛做都做唔完d教具

幼稚園
利申：幼師

你預左文件野，活動野一樣有，但可能係課程上唔洗咁趕，因為稚園，兒園好重視要有products俾家長睇到，好似美勞作品個啲，但嬰園應該比較重視同佢地活動，例如大肌方面

之後佢做左咩？仲有冇繼續係依行發展？

總之 唔會為份工冇左自己就得

好sad

視導老師全部離地幫唔到手

如果想有多啲自己時間嘅話揀私院好啲
起碼大部份時間都可以準時走
同埋好少要拎野返屋企做
但最重要嘅一點係私院人工低 會壓價

利申:做緊私院

私院即係冇join免費幼稚園教育個d?

係
國際學校

push

大大 打算搵咩style既?

想問下大家，幼兒園既假期係埋少好多